（JJ插地)想搵一套動畫

好耐之前TVB嘅深夜動畫
宣傳易之後播放
係一個關於武士和忍者
武士將自己身體改造成機械
被斬或破壞時會出紅色的血

記得有一幕關於女忍者和男人
入咗馬槽入面
男嘅想同女忍者發生性行為
女忍者表現得好願意（因爲要殺佢）
跟著咁上下就講左句肌膚之親
咁同男人體內就有一堆刺吉到出嚟

求求大家話比我知套動畫咩名
好想睇返

七武士？

Av?